［7月新番］邪神與廚二病少女

《邪神與廚二病少女》描述中二病少女花園百合鈴在偶然之下成功召喚出上半身是少女而下半身是蛇的惡魔邪神醬，邪神醬為了回到魔界每天都打著如何殺死百合鈴的算盤，就這樣邪神醬和百合鈴的奇妙異常生活開始了！

STAFF
原作：ユキヲ
監督：佐藤光
系列構成：筆安一幸
動畫製作：NOMAD

■ CAST
邪神醬：鈴木愛奈
花園百合鈴：大森日雅
美杜莎：久保田未夢
佩可拉：小坂井祐莉繪
米諾斯：小見川千明
波波隆：佐佐木李子

好睇！

一陣去睇下先

thx

呢套嗰感覺有啲似n年前套撲殺天使

好qq

好睇 高質

一聽到渣渣s就諗起bible black

搞錯 竟然無人講

笑到傻
邪神rider kick!
下一秒撒si me

真係切邪神

push

睇左漫畫未睇動畫

快去睇 高質！

我見B站有 收工see

真之仲間

整得好笑過漫畫
d聲優配得太好

拍魚咁拍個下好笑

有啲墮落的加百列既影子

惡魔個邊有個係最善良既

期待

一集比人刺身幾次 慘過金木

金木唔抵死

但係佢抵死

邪神好似成條魚咁跳咗下

push！

美杜莎好撚正

點解百合0可以咁cutecute

邪神唔痴線都好QQ

天使>all

有冇人同我一樣鐘意牛牛

今集天使幻想圖好好笑

push 有冇人有link

原來你無link

no thank me

no thank

no think

過主啦

滿足未

笑死我

好笑

邪神抵死

今集百合0講好多野啦,大滿足未

滿足

邪神=賢妻

邪神其實有咩能力
連低級惡魔都勁過佢

飛踢

佢應該係最廢 除咗再生乜鬼嘢都唔識

手刀

同埋把口好臭

仲有好小器

同埋點解邪神可以就咁以人蛇身出街

高級惡魔

但要依賴低級惡魔嘅錢去夾公仔

仲有傲嬌

好似除左天使佢咩都打唔過

美杜莎Level 高過邪神

美杜莎

天使

plus

ULTRA

Smash！

Potato

好撚正

點解佢咁有錢貼邪神

係囉
係咪住係有錢人屋企

好想比美杜莎包養

今晚第三集 好期待

開頭真係無乜留意呢套

係睇到有人話同「廢天使」差不多

先開始睇

好好睇 但真係人氣唔夠

其他新番實在太勁

好慘

呢套都唔差呀 後街同GRANDBLUE都唔太掂啦

係唔差 但人氣唔夠已經玩完啦

其他新番太勁？

指邊幾套？ （四天王？）

Grandblue我個人麻麻地

如果邪神係咁 肯定更加多人睇

知道了！

cute

設定上都有天使惡魔姐

性格上唔似
呢邊啲人蠢好多

個天使唔講以為佢係難民修女

然後比百合鈴鋸開一半

咁百合0又唔會咁衰嘅

好撚仆街 第三集 又hup鳩天使

今集好好笑

AishiTeru Medusa... ATM
笑撚死我

呢套都唔錯

真係好撚仆街

邪神真係好賤
想分勁細舊蛋糕俾人

遊佐同浩二

"渣渣s"呢句野係咪咩邪教儀式既用語黎?
呢套同bible black都有出現

邪神見到高級嘅妖怪即刻淆撚哂底
其實佢就算欺負低佢一級嘅雪女, 但係雪女大個咗高級過佢, 邪神都仆街

但邪神對天使真係秒殺 點解對惡魔咁鬼廢

冇咗光環
再講多次, 點解邪神可以用原本形態出街, 啲外人又唔覺得怪, 仲同佢講野
又冇著衫又蛇身

天使咁大個弱點係頭頂

因為秋葉原咩野都有可能

後面漫畫 有光環都吊打天使

好似美杜莎咁, 當佢COSPLAY

就當可憐邪神, 俾佢一個發威機會

陰公

我未睇漫畫, 就咁睇動畫
女主除咗衣著打扮, 都唔覺佢有咩中二病特徵

快去睇漫畫 一樣好好笑

邪神真係人渣黎 連面包邊都搶
天使

成日做仆街嘢

一定會追, 但係怕睇完漫畫再睇動畫會冇咁好笑

ATM

食完兩個飯仲要搶人麵包邊

講講下又係喎
除左鐘意斬人都好正常

係中文譯左個咁既名
原文都同中二病冇關

都啱

係 台灣翻譯叫小邪神飛踢

比標題呃左 可惡

原名邪神ちゃんドロップキック，直譯就係小邪神飛踢(dropkick)

Youtube 見到邪神前幾日開始做virtual youtuber
宜家好似動畫,game咩都開vtuber channel宣傳
上季舊番又有賽馬娘開channel

有冇link

之前post好多宣傳片
前幾日先開始有第一條vtuber片

癡女madam

今集冇咁好笑

係

邪神賤到

天使慘撚到 最尾仲要癲埋

好撚慘

守護天使協會

好似細個睇keroro咁
邪神醬＝keroro 百合玲＝夏美 痴女警長＝tamama

有冇咁sad

Grand blue keep住高質

一講起keroro我就諗起佢依家節墮到漫畫完咗都冇人譯

唔係仲連載緊架咩

我仲以為天使會黑化

今集好笑
反而grand blue我一般
邪神剩係識飛踢好撚廢，用對波都擋到

邪神真係好傻豬

又人渣

邪神係人渣
但係佢啲朋友好好人
雖然邪神係人渣（再重覆）

睇咗咁多集百合玲都幾變態
好似今集擺邪神隻手去攪拌機
見到都想嘔

未睇阿........
無時間睇住
好想睇多啲牛牛
好靚女

隻天使我女友

sick ball

每次見邪神俾百合鈴砍殺就覺得好爽
邪神真喺好人渣

今集好崩

其實依套係日本幾點

下下又斬又切又有血

打哂格怕乜？

原來原作出到咁後成十一卷 我跟漫畫人進度先岩岩完第七卷好似

原本個漢化組唔知收咗皮定點50幾話就無再更，係最近宣布動畫化呢排先有漢化組更返

今集好笑 cls

未睇
你咁講有啲期待

b 俾自己嫌棄

cls

隻波波龍廢到

終於見識到邪神飛踢有幾勁
但係洗唔洗橫跨成個大陸只係為咗掉個天使落海

細個嘅3位惡魔好可愛

個天使仲人渣過邪神

邪神第一次贏
個天使到底有幾廢

戰力：百合鈴>>求其一隻惡魔>>>>>>邪神>>>>求其一隻天使

超級撒亞邪神

隻獨角獸

獨角獸真係變咗隻獨角獸

邪神想出龜波氣功
同埋佢好似唔理咩黎，乜都照食落肚

有冇人覺得邪神出街掛個散銀袋係條頸到，好on9

好得意

好似幾歲細路試下出街幫媽媽買野咁

你哋覺得佢平時個look唔咁掛仲有咩位可以放銀包？

好受痿屈的一個

好可憐 次次見到邪神恰佢都好同情佢

覺得起碼斜揹個袋
或者用背囊、手袋
都好過就咁一個散銀包掛係頸

內向的人註冊做沙包

究竟銀髮果個角色
完結之前有無機會真正遇到邪神醬

邪神醬今集算係溫柔左好多

《邪神與廚二病少女》，官方最近發表了預定在9月15日舉行的線下活動票務詳情，其中最貴的門票名為「ATM(愛大家喲)席」，票價盛惠50000日元

果然係atm席
奉獻俾邪神

成套bd + cd限量版wor
仲有第二d 野送
係fans 的話50000yen 抵啦

漫無止境的七月

今集最尾

喪屍夢

今集一開波都完美呈現邪神係個賤人

今集扮柯南巨人食戟

ATM著套廚師衫就怕羞，但平時套衫露出度仲高

之前嗰堆認唔到，但今次預告臨尾嗰句係應該係出自星夢美少女

新招百裂足
又新髮型
今集又完全表現邪神嘅賤人性格
食野唔帶錢，薄糕點.....
套野裡面嘅天堂同地獄根本掉轉咗
天使有成班低級天使服侍，令到班低級天使變惡魔
地獄就好正常好似人類咁生活，返學做生意之類

幾鍾意米諾斯

得11 集

唉

完左

啱啱先出新招「百裂足」
咁快就完

11月尾仲有第12集

搵足11集終於係最尾一分鐘搵到

最尾一集先黎顯得百合鈴可愛

我都覺

同埋想講邪神今次用絕招踢中病緊嘅鈴
都只係覺得有啲痛
好廢

冇得再睇美杜莎

睇漫畫

漫畫新出果個天使勁好j

明明上集放髮靚到爆

本身冇睇開
啱啱去日本旅行睇左一集
笑到仆街

有12集睇了

完左啦

差1000張先有第二季

唔知會唔會有呢

唔會啦 如果有就好